得罪講句 我一直係因為憎支那 先會參與呢場運動 企黄 但唔認為香港人值得擁有民主

係呢件LS事件上面已經睇得出香港人係幾低質 幾冇質素
如果遲啲香港真係有民主 交俾呢班自私精身上可想而之係會幾恐怖 仲要大把冇讀過書 Slut隻字都唔識 我真係會日日提心吊膽

講事實又要俾人話道德撚 雙重標準 只可以政治方面講道德？又話乜都關政治事 人民道德低嘅時候 你想班政治家要幾有道德 佢哋一開始都係人民黎架

呢個社會正正需要道德撚 先會有進步 如果唔講道徳嘅話 點解你哋唔上deep web? 係咪因為唔識英文

Push

你點知係咪香港人？

快啲離開香港啦
香港人就係咁賤，唔值得你呢啲高等人士留低

所以點解真正做緊實事既手足
都係搞緊歸英
無錯香港比支那好少少
但現時係證明左無能力自治
一班支那基因發作攞左權就會貪污同濫權
無晒80，90年代果種風氣

so deep so edgy..

其實有幾低質？所謂起底其實咪只係身邊唔妥佢地既人爆料 又冇爆個人資料地址電話果d
其他大部分人都係食花生心態睇完就算架啦

咁都扯到去場運動同民主度 做乜撚野？

戇鳩上連登勿認真

嘩，依家d pr公司為左鬧黃真係乜都講得岀

鬥

大家都唔會知㗎 不過以我認知 我都幾肯定呢件事上面大部份都係香港土生土長連登仔 唔使為佢哋開脫 即使真係五毛 批評下呢啲咪重好 費事班白痴俾人帶風向添

見倒隔離個幾個POST拗 先知原來連登既人有既咁低質 幾無恥同不知醜
完全同意香港好多人民智未開

冇人Care
有冇民主你呢啲低收入公屋狗都照係最低階層
是撚但啦垃圾

究竟邊便先係PR呢？

政治係資源分配嘅道德

喇沙事件有乜撚道德？

唔係好明個邏輯喺邊

香港獨立完再打內戰囉
但而家點都要聯合次要敵人 對抗最大敵人

不如唔好咁置身事外 一齊以香港民族身份進步

on9 咁你又見唔見到其他高質嘅香港人呀
你目光咁短淺 都係早走早著啦

你都白撚痴 歐美夠多左膠道德撚 又多變態佬 又多黑人犯罪吸毒
照你咁講佢地係咪又唔值得有民主?

民主自由係基本人權黎
擁有民主自由係理所當然
失去民主自由本身係一種剝奪黎

唔知樓豬係中二病既柒頭
定係五毛PR風向撚啦

但你講既"香港人唔值得有民主" 係ON撚9既

問題係內部已經搞緊分化 內部已經有一班人價值觀已經有衝突啦 點樣同呢班人一齊行落去啊？ 口講就易 大佬日日開post想睇吓有咩最新資訊 屌你老母一日到黑 喺度玩內部批鬥 又要仇女 成班連登仔口講話自己黃到發光 但永遠其他睇人仆街post係反應最熱烈 究竟係邊個搞緊分化

連登最多鬼
上年都已經講緊呢句啦

香港承受唔起兩場戰爭。

又係on9中二病
民主自由係基本人權

唔需要成個城市都係聖入先有資格投票

樓主呢種水平姐係無專業資格無資格投票
講粗口, 亂拋垃圾、隨地吐痰無資格投票

睇條流出片講咁多大道理
收皮啦

就係班低質 掩蓋晒班高質 冇話香港無高質喎 咁而家打緊國際or本地戰線啦 咁係咪應該搞好個marketing啊？比最好嘅image人哋睇啊？ 唔通香港只係識靠一班少部份高質人carry?

痴撚線無限上綱, 果單野關場運動有咩關係
我贊成樓主呢啲廢柴唔配有民主多啲

香土咪有MARKETING囉 仲唔去

快撚D走添 我唔想上上下見到有人自己放哂自己D料上網俾人起底
跟住有D豬兜係到問人做錯乜

樓主話英文差就無資格有民主
但點解樓主唔用英文出post?

人類通病嚟

講到好似香港獨有咁做咩撚

冇民主 玩獨裁嘅後果 係咪共產黨仲未示範夠?
正義道德撚? 精英? 平民?
WFC 佢地全部都無權力
只要死攬有錢佬同武力組織就得

拉

我都覺得係
我只係好討厭支那侵蝕緊我利益
但我唔覺得香港人值得拯救

唔好將價值觀同社會政治制度混淆 民主係制度 佢係個人價值嘅體現 但唔好將佢視為一種美德 更加唔係基本人權 佢同自由係兩樣野 民主係為咗建設良好社會 但如果將民主擺喺一個 例如思想守舊嘅社會或者冇良好價值觀嘅國家身上面 佢只會造成反效果 the country will collapse

你明唔明？唔係個個地方都適用於民主制度

英文差就無資格有民主
但點解樓主唔用英文出post?

天賦人權
現有民主國家嘅人民都唔見得好"值得"擁有民主

咁香港應該比人管？
每個地方都要一步一步進步
香港高質素人口已經算好多，你睇下其他已經有民主國家有無香港人咁高質素

你係咪戇鳩？每個地方都唔同 你唔拎印度做例子？

冇錯㗎如果美國全部都係變態佬 個國家係會冧架

只可以怪香港人嘅本質就係以利益為先

十月狂歡 不日上映

你都識講啦一步一步黎 但唔係一嚟就去到結局囉

殺人犯都可以真心想扶呀婆過馬路既

根本成場運動只係比美國佬玩殘香港，再打殘中共既藉口
邊撚個care你香港人有無民主自由